一句講晒，為逝者尊，定係開香檳

去咗就由佢啦，唔係咩大奸大惡
護旗手，藍絲就冇得傾

未見過有人憨鳩到要尊重投靠敵人既走狗

香港有咁多傻柒輸比共產黨都係抵死

原諒一晚，支香檳聽日先開

冇所謂
不過唔好屌選擇另一個決定嘅人